西鐵已停

西鐵已停

火車已停

壽終正寢

屌你哋唔早少少起身塞，宜家我係公司聽其他同事返唔到。

阿媽我唔想返工啊

打左卡未
未就閃

上網做下鍵盤戰士囉唯有

地鐵搭唔到 緊係上陸路 行返去公司啦

屯門西鐵皮已收

一齊罷工就得啦

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

屯門站皮已收

77台新聞過屯門站關閉
有衝燈

有無事?

自己屋企生意，老豆深藍。

大嘅到齊，細嘅返得一個

wa, 好撚威, 市值有冇一億?